{"translation-revision-date":"2021-11-29 17:24:22+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tienes una gu\u00eda detallada para aprende a sacarle el mayor partido posible."],"New to block themes and styling your site? ":["\u00bfEres nuevo con los temas de bloques y aplicando estilos a tu sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Puedes ajustar tus bloques para asegurar una experiencia coherente en todo el sitio \u2013\u00a0a\u00f1ade colores \u00fanicos a un bloque de bot\u00f3n corporativo, o ajusta el bloque de encabezado a tu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Puedes personalizar tu sitio tanto como quieras con distintos colores, tipograf\u00edas y dise\u00f1os. O, si lo prefieres, \u00a1simplemente deja que lo gestione tu tema!"],"Set the design":["Define el dise\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["\u00a1Retoca tu sitio, o dale un aspecto totalmente nuevo! Ponte creativo \u2013\u00a0\u00bfqu\u00e9 tal una nueva paleta de color para tus botones, o elegir una nueva fuente? Echa un vistazo a lo que puedes hacer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienvenido a los estilos"],"Welcome to styles":["Bienvenido a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Haz clic <StylesIconImage \/> para empezar a dise\u00f1ar tus bloques, y a elegir tu tipograf\u00eda, dise\u00f1os y colores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dise\u00f1a tu sitio al completo \u2013\u00a0desde la cabecera hasta el pie de p\u00e1gina \u2013\u00a0usando bloques."],"Edit your site":["Edita tu sitio"],"Get Started":["Primeros pasos"],"Welcome to the site editor":["Bienvenido al editor del sitio"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para cambiar el tama\u00f1o del lienzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar el tama\u00f1o"],"Core":["N\u00facleo"],"More Global Styles Actions":["M\u00e1s acciones de estilos globales"],"Set the default color used for links across the site.":["Establece el color por defecto usado para los enlaces en todo el sitio."],"Set the default color used for text across the site.":["Establece el color por defecto usado para el texto en todo el sitio."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Establece un color de fondo o un degradado para todo el sitio."],"Color palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Las paletas de color son usadas para proporcionar opciones de color por defecto para los bloques y para varias herramientas de dise\u00f1o. Aqu\u00ed puedes editar los colores con sus etiquetas."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gestiona las paletas y el color por defecto de los distintos elementos globales del sitio."],"Manage the fonts used on the site and the default aspect of different global elements.":["Gestiona las fuentes usadas en el sitio y el aspecto por defecto de los distintos elementos globales."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos y para todo el sitio."],"Browse all %s":["Explorar todas las \u00e1reas de %s"],"Areas":["\u00c1reas"],"general":["general"],"Beta":["Beta"],"Color Palette":["Paleta de color"],"%d color":["%d color","%d colores"],"Palette":["Paleta"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos para todo el sitio."],"Colors":["Colores"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Has intentado editar un elemento que no existe. \u00bfQuiz\u00e1 ha sido borrado?"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Muestra u oculta la barra lateral de los ajustes del bloque."],"Template not found":["Plantilla no encontrada"],"Margin":["Margen"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Border":["Borde"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Clear customizations":["Vaciar personalizaciones"],"Restore template to theme default":["Restaurar la plantilla a la por defecto del tema"],"Template revert failed. Please reload.":["Fall\u00f3 revertir la plantilla. Por favor, vuelve a cargarla."],"Template reverted.":["Plantilla revertida."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["El editor ha encontrado un error inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Esta plantilla no es revertible."],"Area":["\u00c1rea"],"Close list view sidebar":["Cerrar la barra lateral de vista de lista"],"Unused templates":["Plantillas no usadas"],"General templates":["Plantillas generales"],"Post templates":["Plantillas de entradas"],"List View":["Vista de lista"],"Create a template part":["Crear una parte de plantilla"],"Template part created.":["Parte de plantilla creada."],"Close settings sidebar":["Cerrar la barra lateral de ajustes"],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"footers":["pies de p\u00e1gina"],"headers":["cabeceras"],"Editing %s:":["Editando %s:"],"Untitled Template Part":["Parte de plantilla sin t\u00edtulo"],"[Draft]":["[Borrador]"],"Make template part":["Crear parte de plantilla"],"Detach blocks from template part":["Separar los bloques de la parte de plantilla"],"Navigation Sidebar":["Barra lateral de navegaci\u00f3n"],"Dashboard":["Escritorio"],"Browse all %1$s. This will open the %1$s menu in the navigation side panel.":["Explora todas las \u00e1reas de %1$s. Esto abrir\u00e1 el men\u00fa %1$s en el panel lateral de navegaci\u00f3n."],"Show %s details":["Mostrar detalles de %s"],"Drawer":["Caj\u00f3n"],"Edit %s":["Editar %s"],"Reset to defaults":["Restablecer a los valores por defecto"],"Toggle navigation":["Alternar la navegaci\u00f3n"],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1s ajustes"],"Hide more settings":["Ocultar m\u00e1s ajustes"],"Link color":["Color del enlace"],"Close global styles sidebar":["Cerrar la barra lateral de estilos globales"],"Site Icon":["Icono del sitio"],"Open the block list view.":["Abre la visualizaci\u00f3n de lista de bloques."],"Name":["Nombre"],"Padding":["Relleno"],"Export":["Exportar"],"Download your templates and template parts.":["Descarga tus plantillas y partes de plantilla."],"Text":["Texto"],"templates":["plantillas"],"Posts":["Entradas"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Open save panel":["Abrir el panel para guardar"],"Search results":["Resultados de b\u00fasqueda"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Content":["Contenido"],"Header":["Cabecera"],"User":["Usuario"],"Background color":["Color de fondo"],"Text color":["Color del texto"],"Edit Page Template":["Editar la plantilla de p\u00e1gina"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Add Template":["A\u00f1adir plantilla"],"Theme":["Tema"],"Background":["Fondo"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Recorrido de bienvenida"],"Page templates":["Plantillas de p\u00e1gina"],"Template Parts":["Partes de plantilla"],"Template":["Plantilla"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Templates":["Plantillas"],"Color":["Color"],"Links":["enlaces"],"More tools & options":["M\u00e1s herramientas y opciones"],"Footer":["Pie de p\u00e1gina"],"sidebars":["barras laterales"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Back":["Volver"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desacdtivada"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de herramientas superior"],"noun\u0004View":["Ver"],"Styles":["Estilos"],"General":["Generales"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cate en un bloque cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos las herramientas de bloques y documentos desde un solo lugar"],"All Posts":["Todas las entradas"],"Create":["Crear"],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Redo your last undo.":["Rehace tu \u00faltimo deshacer."],"Undo your last changes.":["Deshace tus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Pin to toolbar":["Fijar a la barra de herramientas"],"Unpin from toolbar":["Quitar de la barra de herramientas"],"Block settings closed":["Ajustes del bloque cerrados"],"Close plugin":["Cerrar plugin"],"Width":["Ancho"],"Plugins":["Plugins"],"Blocks":["Bloques"],"Copy Error":["Copiar error"],"Attempt Recovery":["Intentar la recuperaci\u00f3n"],"The editor has encountered an unexpected error.":["El editor ha encontrado un error inesperado."],"Undo":["Deshacer"],"Redo":["Rehacer"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ahora hay ajustes adicionales disponibles en la barra de ajustes del editor de bloques"],"Block":["Bloque"],"Tools":["Herramientas"],"Settings":["Ajustes"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Close":["Cerrar"],"List view":["Vista de lista"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Guardar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}